世二之爭 賤種朗 定 沙拿?

賤種朗
沙拿

世二沙拿合理d

沙拿世二
美欺世三

沙拿帶領痢拎左幾多個杯

0正皮

真!阿朗世一

一定係沙拿啦
你開小花定沙拿都係沙拿贏

世一 美斯
世二 沙拿
世三 賤朗
世四 夏神

世一 韋利安
世二 沙拉
世三 夏殺特
之後唔重要

典算，樓主3隊愛隊入4強

歷一C朗>世一沙拿>世二美斯

同2

CHING SICK BALL

屌呀
賤朗都世三
佢0入球都世三 樓豬智障？

英超亞洲盃

朗 > 沙拿 > 阿根廷沙拿

btw 王騎好幸福，4強有3隊愛隊睇可以同阿根廷沙拿食住chips睇歐聯

樓上講親啲人全部都識扭波，得一個唔識 識鳩ban

垃圾.gif